咁如果整個【華語近代知名男歌手唱功排行】大家又會點排?(50歲以下)

God: 黃宗澤 TL
R: 林俊傑
SSS 陳奕迅 李健
SS: 蕭敬騰 楊宗緯 華晨宇 張傑
S: 張敬軒 曹格 王力宏 胡彥斌
A: 周杰倫 林宥嘉 方大同 陶喆 青峰 汪蘇瀧 胡夏
B: 李榮浩 薛之謙 阿信(五月天) 周興哲 羅志祥 潘瑋柏 盧廣仲
C:吳亦凡 鹿晗
屎:TFBOYS

屌我依家擺明係吹奏JJ 不服來辯!